沈旭暉話何志平呢種案係美國一般判十年以上

除非篤左灰

何志平打過比China Joe個細佬/仔

我都覺得判好短

中間一定有deal啦, 篤左灰都唔出奇。
如果唔係美國起千人計劃D人會起得咁快。
只要你捉到一個, 就可以一網打盡。所以中共先會想「暗殺」華為公主咋嘛..

肥平返左黎都冇乜佢嘅消息
莫非

佢一定好撚驚

監獄對佢最安全

好話唔好聽都叫幫阿公孭咗幾年
最多秋後算帳

可能番一番黎攪掂D資產就有綠卡走人了

肥平就算真係企硬冇爆料，都冇人會信佢

送佢返香港係最大既懲罰？

金毛台都可以被自殺 依家竟然暗殺唔到晚晚舟

右上角
路祥安2018年突然病逝

晚晚舟依家保釋階段被鎖電子腳鐐反而最安全，有乜依郁加拿大警方即刻知

CIA/ FBI 乜差人都會睇實個公主啦...
國產特務係香港台灣就叻姐..去到美加收得皮啦..
我覺得肥平就算係入面坐美國都有搵人睇實佢啦..

呢個明顯被滅口

肥平一坐，美國即刻起共諜網，多謝晒

佢應該好快bye bye

戲入面經典果句： Would it help?

美國之前有單電訊公司高層喺美國行賄海地官員獲取合約都判咗15年啦 肥佬平單嘢只係判3年好明顯背後有deal啦

出咗冊無直接送肥佬平上去北京嘅直航機 已經睇得出美國幫到佢盡啦 美國不嬲都出咗名好珍惜外國線人架

師兄有道理

晚晚j

個時聽到判得幾年個個都反高潮